%@Auteur:Véronique Glaçon\par
Pour chaque question, entoure la (ou les) bonne(s) réponses.
\renewcommand{\arraystretch}{2.1}
\[\begin{tabular}{|l|p{5.5cm}|>{\centering}p{3cm}|>{\centering}p{3cm}|>{\centering}p{3cm}|}
  \cline{3-5}  \multicolumn{2}{c|}{} & réponse a & réponse b & réponse c  \tabularnewline
  \hline \ding{172} & Les équations sont : & $A=3x+4$ & $5y^2+6y-3=0$ & $5\times4+9=29$ \tabularnewline
  \hline \ding{173} & Résoudre une équation d'inconnue $x$ c'est : & la simplifier & trouver toutes les solutions & remplacer $x$ par un nombre \tabularnewline
  \hline \ding{174} & De quelle équation $4$ est-il solution? & $2x+1=10$ & $3x-7=1$ & $3x+1=13$  \tabularnewline
  \hline \ding{175} & Que vaut l'expression $3x+5$ pour $x=-2$ ? & $-1$ & $4$ & $9$ \tabularnewline
  \hline \ding{176} & Le premier membre de l'équation $2x+7=5x-2$ est : & $2x$ & $2$ & $2x+7$ \tabularnewline
  \hline \ding{177} & Quelle(s) est(sont) la(les) solution(s) de
  l'équation suivante : $2x+3=7x-12$ ?& $2$ & $-3$ & $3$ \tabularnewline
  \hline      
\end{tabular}\]
\renewcommand{\arraystretch}{1}